原來屎萊姆個Filter係藍色架

係改圖定佢咁有心突登揀藍色？

成個地盤佬咁

以為自己好型咁